警犬弱點分析

直接入重點
1. 休班犬之前有人講左
2. 警犬在明,有身份 你地在暗,所有人都可以係連仔 如果有幾個暴徒攪休班犬 佢地實好驚惶 同冇仇報
3. full gear 好撚熱 香港日頭成30幾40度 又唔除得裝 又冇得點去廁所 比暴徒掉臭就捱成日 所以佢地避免中午就full gear出隊 (中午好多時唔出犬 由你行 夜晚毛會重兵)
4. 最危險既警犬係做卧底示威者 如果佢比暴徒認出打死 你估警犬會點解釋? (班打人黑社會都有同一危險 出左事冇人照住 因為唔見得光)

另外警犬已經(將會)完全唔怕記者/議員/攪到市民/犯守則/犯國際人道公約 , 只要守住冇人死既底線(驚真暴動)
唔好expect上面既底線會保護到你

*先會重兵

仲有 見到有狗少人 一定要打 一定要救人

因為危險性，所以覺得係速龍隊員做鬼，身型頗fit

其實望真d ，唔似一般示威者

連登仔最大弱點係太善良 上次捉左個卧底女犬 比佢零傷走左

始於真勇武太少人 10個黑衫出去9.5 個都係識跑既和理非

馬後炮緊係咁講

現場咁耐無人發覺者係難預測
跟一般示威者無異

見過便衣龜成個十幾歲0靚仔咁款
點知都近三十

三萬人組織
搵個符合卧底身份仲易過借火

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

如果冇做太on9既野 其實滲透呢招真係拆唔到
唯有多留意 守底線 同睇返上面1-3

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

全面不合作運動 癱瘓香港

認到+捉到係好珍貴既機會

建議睇下片，
睇下搵唔搵到臥底鼓動其他示威者去做犯法行為嘅片段

點知邊個臥底？或者幾個臥底夾埋，屈真正的示威者係臥底，咁又點搞？

宜家根本係內戰緊, 仲要武力咁唔對等既情況咁仁慈真係點都唔夠玩
前線都只係圍打一兩個落單打完仲行得走得 ,但人地見有人冇人都開槍, 野野爆頭爆眼攞命, 真係好撚嬲

搵到+制服既機會係極細 根本冇辦法分到 除非明顯自爆
如果真係有呢個機會 就

邊撚個暴徒呀
啲犯法野全部黑警扮示威者做